真毒撚，中秋節晚上點人數！！！

７：００ＰＭ—第二日６：００ＡＭ

不出門玩樂的留名

＊在街中留名死全家！

留名

.

留完再出

要返工

講笑又要死全家。。

在街中留名

同屋企人食

留名 聽日反工

番工

搭緊西鐵返屋企

劉明

在親戚家

Lm

中秋我注定一人

毒撚全面進場

要趕project不了

屯公塞車中留名
喺巴士賞月

出街唔上得？

毒自在劏房，lonely未算燶!

陣間去做康署gym
應該唔會count埋我掛~

喺屋企碌咗個一蚊入嚟

冇fd冇女冇嘢做，唯有down啲動畫煲

年年都望住人地佳人有約，或者成班人玩通宵，自己只能夠平平凡凡過節 個感覺好想死

Lau ming

食埋飯歸家算唔算？

連登咁多mk

係屋企搲緊袋底

好眼訓 返屋企訓

點名

是晚FIFA渡過

岩岩收工 返緊屋企食飯

祝各位中秋節快樂

毒撚獨自落街食飯都得尻罪你

仲味放工 放工就返屋企

係街留名

排緊隊坐小巴返屋企過節:

好惡。。。

連登咁多mk
大時大節就見真章

翻緊工算係街定係屋企

真毒

同屋企人食個飯姐

留名啊～

😭

lm

連登而家得返咁少係真毒

翻工中

係外國

出街食完飯留屋企

唉

唔想出

同屋企人食完返屋企

留名

利申：準備出街啦

lm
有咩辦法姐，毒x無人記得

聽日仲要返工

外國返學留名

留明

Lam

樓主個名

自己一個晚餐

有冇人見到我個一蚊

留名
利申：屋企人全班去曬旅行

你都係M記仔？

lau ming

得電腦先上到?

食完飯出去

係街中自己一個食飯都要死全家
唔好咁啦，做毒撚已經好慘

MK死全家！！！

留個名先

真毒留名

Lm 一齊乾杯

留名
咁多位巴絲打中秋節快樂

床上留名
無活動準備瞓教

lm
樓主玩唔玩番轉SR場

係車留名

冇出街,不過叫條女番屋企食飯

準備訓教了

家中留明,十一點訓

毒撚留名

點解我咁靚仔 要搞成咁

有無咩咸網介紹 留係屋企慢慢j

呢個post好溫暖
各位巴打中秋節快樂！

成班死毒撚

係公司點計？

??

毒撚

打緊機

邊條撚樣中秋節係沙田炒車
我屌你老母祝你年年有今日月月有今晚呀

留名打lol過節日

bbq

食完飯好乖乖地留係屋企睇住其他朋友出街開心

岩岩落左去買老麥

毒留家中

人地屋企lm

食緊m記留名

LM

留名！！

。

帶埋老婆去買game番屋企打機

在公司

我

hi

一個人食緊頹爆碟頭飯

lm
屋企都冇得食

中秋快樂

有女
但...今晚自己一個
我黎報到

冇野食又冇氣氛

留埋未來幾廿年名

可能1001個都冇

難科教爽爽爽爽爽大中

屌~

食飯時間去做尖

家中留名
今晚難得老婆肯洗碗

冇朋友約 放假都冇人約

同條女係屋企打機

毒在家中

留你老母呀

真兄弟

leon

每逢佳節上連登

same here

返工

毒撚呢個身份係用嚟俾現充消費

全家人各自去外家食中秋飯
得我一個留係屋企

同屋企人食完飯都仲留係連登既先係真·連登仔，其他都只係5p同偽毒

同屋企人食餐飯姐

外國jj

未夠鐘出啊

唔想留

到

留名
享受孤獨

dllm 出街嗰啲都唔係毒撚嚟

自己一個但扮有人約可以去邊

屋企人出埋去玩

同朋友出去玩都算

中秋節要專登用黎拍拖真係on99

清明重陽都拍呀笨

怕什麼

西岸
依家朝早

玩？聽日返工，不了

仲番緊工

喺屋企慶團圓 中秋節快樂咁多位

英國 晏就1點

同仔仔食緊buffet 一陣上房留名

樓主死全家

屋企人有活動
得我一個去左食m記
好有氣氛

而加先收工

劉明一身蟻

喺屋企食飽飯冇野做

同屋企人食完飯返去玩fifa

屋企人出晒外。。。

留名！

食完飯就去打機

買完外賣返屋企摺

有app仲準咩

返緊工收9半
諗緊好無買個m記返嚟食dum下波鐘等收工

揮手
人越大越懶出

留名
巴打們中秋快樂

毒撚無街出

毒拎留名

番工lm

樓主做得好 等我出完街返黎可以記低哂呢到d人名 中秋後逐一恥笑

街中留名

我都想喺街留名

報到

剛收工 聽朝六點開工 好正

留名 都唔知做乜好

留名上黎取暖

自己一個係屋企食m記

男朋友唔肯同我過 問極佢點解都支支吾吾咁 睇怕今晚都係要自己一個過

喺hall摺

呢排同女友分手
無得再同佢一齊過

留名，睇緊愛回家

外國巴lm

岩岩食完乳豬叉燒飯既飯盒

屌你老味有資格留名

手機年代就咪講經啦

中出節快樂

溫書留名

冇人約 連老豆老母都自己出去撐枱腳唔理我

Ipn

點名

走啦屌你老母

睇住愛回家過中秋

自己一個食飯

中秋我注定一人。。。

絕對唔出

打個中秋J 安心訓教

係屋企留個名

一個人係屋企

Hi

外國丁丁
冇野食又冇氣氛

真正毒撚，一人追龍

點解你要逼我承認

搭緊720返屋企

返屋企冇人留野食俾我
自己煮麵

在家中

唔係去玩係出去同屋企人食飯得唔得

成班死毒撚
get a life son

在地鐵中留名

關你撚事呀

留名...今晚在家中出

得19頁

仲未收工

未收工留名
多謝老細比我ot唔使返去毒

啱啱放工，點睇

好肚餓呀

毒L 屋企LoL過

屌你

留名
一陣做assignment

屌你做乜開喺時事臺

返緊工

me

做緊assignment

反你老母

留名報到
今天我...

放工返緊屋企

嗱埋notebook返屋企繼續做，做真奴工

留

我名

唔洗點了 全日呀 全日呀
見到Snapchat唔系同屋企人食就系有朋友出街
我 ?

LM
依家得我一個喺屋企

真毒來留名

同屋企人食留名

收工返屋企

在

其實係屋企都好舒服 懶得出

出街食完飯返屋企

唉 係屋企做咩

人大左 對節日已經冇咩感覺

真毒撚留名

番工Jj 留名一身蟻

連屋企都冇得留 點計

輕鬆1001

依家年代唔同喇 求其上個app都留到名

行差踏錯報道

其實毒撚一個更開心

劉名

準備出去

自己出去食晚餐點計？

Ok

岩岩先放工

留名

放工唔敢再出街

係公司留名唔洗死全家掛

公司留名

屌

留係屋企好開心

打個飛機先

今晚有冇人去跑步?
出街跑步係真毒撚

留完名又點
最後係連登都係冇人記得你

渣ga 中秋都要係屋企

出街買m記返屋企食得唔得

留名了

中秋真係要注定一人

明明我開post先
點解我個post冇人

毒自在家中

係屋企柯緊屎

俾老母鬧中秋節都唔出街
屌你老母 都要有人約先得嫁

返緊工算唔算係街

成班on9慶祝中秋節
不如拎d時間做有意義既野仲好

咁係家中玩樂點計？

啱啱補完習返緊屋企留名

出街都可以留名

留名

皮膚敏感紅腫，乜柒都唔食得，出汗又死，所以留係屋企打fifa

屌你

做乜叫我

留名睇人地死

中秋自己向屋企毒

仲係公司

打飛機好過啦

喺自修室溫緊econ

在家與女友瘋狂扑野中

屋企天台留名

條街好恐怖 即刻衝返屋企

唔敢出街,今晚早訓了

偽毒可恥!!!中出節扮毒撚

坐係公司上下網算 唔想返屋企對住啲親戚

毒撚係節日出街真係要鼓起好大勇氣

GM

單機出街又點計

留名...

有街出死全家

push

本身想買譚仔返屋企 點知冇開
宜家買左大家樂

中秋快樂呀

PS4仁王緊

留名

利申：真毒L

中秋節快樂呀各位

本身諗住橫掂毒起屋企 不如去最鐘意個間酸辣麵到買外賣返屋企嘆 點知間野冇開 點解呢個世界要咁對我

依個post推得快過火箭

出去嘅咪又係有得留名

你個名

留名先

啱啱同屋企人食完飯

自己一個打邊爐

留名，聽朝要準時扮工

自己一個去街

中秋節快樂

強貼劉明

留名 連登打轉

一個人玩蠟燭

攬住條女留名

中秋你注定一人

安在家中留名

好閪難食但係無錢

喺屋企溫書

推

手機都上到啦 都唔撚準

各位打緊咩機
我玩緊psp cps2 既三國志呀

搭緊車準備返工

一個人

再報到多次

大家中出節快樂

岩岩先放工 中秋我注定一人

住hall 成間u好似得返我一個

係公司留名

係屋企溫緊MID TERM

俾老婆鬧，要陪個仔訓覺，而家係床度

自願認毒計劃

hello

月餅節快樂

留名，中秋同屋企人過好開心

我今日生日

生日快樂，bro

留個名

hi~~~!!!!

大家好

年年都冇人約

在家中留名 準備出街屌囡

dllm 留名

毒撚表示要番工

返屋企注定封塵

嗲sor 李典 叔睇!

出下街都死全家

中秋你注定一人 冇野食又冇氣氛

連登有愛

係屋企留名

Is me

好難打

屌 第四排比卒圍死左

真毒係屋企趕功課

Hello

我愛樓豬毒留在家

啱啱訓醒

諗住打fifa

打緊GTA

毒撚lm

留明，留係屋企

屌你老味一啲都唔想被點名
冇人約 好撚毒

屋企打緊機

啪住留名

進場

探完屋企人番屋企算唔算

其實而家年青人中秋會去邊玩

同家人食飯之後返屋企ok ma？

原本上城門谷燒烤, 但又話天氣唔穩定個搞手cancel咗

已在床上

唔洗番工咩

l

做野

啱啱瞓醒

落唔落街好

翻緊屋企毒

推爆個post我會唔會有街出

係街留名 吹咩

Lm!

不過係屋企陪下屋企人都幾好既

1001

下

毒撚劉明
唔知推唔推得爆一個post